有冇一個人你會想成日見到佢

如題

有完咗dse之後應該無得再見

點解呀 同學黎？

有 成日發夢會夢到佢 佢會有時主動搵下我 個下真係超開心

發夢夢見想見既人都幾開心
咁你又有冇主動搵下佢先

有 我愛你呀男朋友

有 但係忙到冇時間見
明明屋企淨係隔一條街

日日都想痴實男朋友
但我男朋友唔想

琴晚先夢見完 好似拍拖咁
冇 我唔知講咩好

係

每日都咁啱一齊搭同一架小巴同地鐵嘅一個女仔
差唔多成個月都咁啱一齊搭

女朋友

X2

唔主動為自己爭取幸福 為呢d小事、無聊野止步 你甘心？

有又點 關我撚事咩

沉晚睇完你留言即刻發夢見到

gay
會唔會驚有日見厭左

理解 有時忙起上黎去個廁所都冇時間

你係好痴身而佢係唔痴身果種？
咁要配合下

真絲
我同佢唔洗成日有得見

求其搵d野傾住先 岩咀形就傾到落去啦

約佢去玩囉

係變左習慣而想見佢
定已經鐘意左佢

唔係我唔想傾 而佢係d成日不讀不回既人 一係就隔幾日先覆 一係就唔覆 我都唔知點傾落去 搵佢又怕阻住佢

咁你地有冇keep住份熱情

等佢再分享多d

我一掛住佢就會夢見佢
因為佢retake dse 好擔心佢
所以琴晚就夢見佢 好掛住佢好想見到佢

宜家日日約出黎溫書

男朋友
不過幾乎日日都見

習慣

男朋友
但冇得日日見
住得遠好衰

分享下

係咪狂諗住對方

有時唔成日見反而keep到想見既慾望

如果係不讀不回又真係難傾d
有冇機會面對面傾架
搵多d機會見下佢啦

Agger

你有冇幫下佢打氣鼓勵下佢呀
比d支持佢

正呀 見得多日久就會生情
到考完就一齊

日日見會唔會厭架

習慣得耐可能變鍾意

咁先好呀會更珍惜每次見面機會

我想見人
但人地唔想見我呢

約佢出街

有個咁既對象可以掛住下都唔錯既

成日特登行過佢屋企附近條路
好想見到佢

你都痴線
不知幾辛苦 仲要有苦自己知咋

有仲有個幾月就畢業
之後應該唔會再見
每秒都諗住佢
諗到冇得再見就好撚傷心

我都係 仲有2個禮拜就無得見了

Same

慢慢習慣咗就唔敢唔行，驚就係嗰次Miss左

我反而驚左行，反正見到佢都當我透明...

識？

佢已經有女朋友
係路到撞到仲扮望唔到我
但我望到佢都仲係心跳加速
早幾日圖書館撞到正一正都唔叫我
可唔可以打醒我

做完proj 無得見了

你打算點
我而家溫書都無mood

我地知道對方，稱唔上認識

可能佢真係見唔到你呢，見到都會打個招呼掛

我都咁上下

掛住個EX

佢回左兩次頭
點會望唔到
佢就走過去坐我前面

咁人地有女朋友啦嘛

想
永遠都只會係想

我都想日日比女朋友痴實

Long d 冇得見la

有
我都係成日夢見佢 係夢入面我地就好似情侶咁
雖然現實我地都似 但係最近佢同我講唔好再咁驚男朋友誤會

利申 一早知佢有男朋友 所以都冇乜太出位嘅表現
最多都係口花花佢 送下嘢比佢同約佢食下飯

有 個幾月無見啦唉

ex

咁撚似我

有 但唔會再見到

有
不過只能發夢個時再見
唔知幾時會消失

有啊 但見到嘅時候會扮見唔到 見唔到嗰陣又會掛住 每日都會預左見到佢 每日都會盡量執靚啲個人

點知 當hea著嘅時候先就見到佢

知你當我朋友 唔緊要的

有
好想認識佢多d,
過埋呢個月就無得見

好想好衝動咁同佢講鍾意佢想見佢
但唔得會死

大家都係同一類人

I know that feel bro

問下佢另一科嘢咁撐下場
但問過佢去睇劇掃街都話無興趣
就算俾我見到佢又點

唔好做情聖送嘢俾佢啦好無呀
人地有仔喇 忍下口唔好口花花咁仆街啦

日日都想見佢 好撚辛苦啊屌

冇乜機會面對面 有次係街撞到佢 傾左陣仲影左張相
btw 佢之前借左樣野比我 我同佢講過我仲未還 佢話唔洗還啦 你繼續用啦

男朋友

明明住得咁近 都冇勇氣約你出黎

唔敢想見

女朋友 日日都有得見

有呀,但我抱住失敗既心約佢出黎

佢有冇出黎

以前嘅一個 已經冇得再見
依加個一日 完sem就冇得再見
好想放低但係放唔低

以前讀書暗戀一個同lecture既同學
日日返學都想見到佢
佢成為左我唔走堂既推動力

可惜佢日日都走堂
想見下都唔得
結果到畢業都鼓唔起勇氣識佢
淨係夠膽加佢ig like下佢

朱

我已經改緊喇

男朋友
兩三日見一次
其實唔係嫌少只係成日都會想見
兩三日無見就勁掛住佢
利申拍左3個月多啲

之前嗰科咁hea讀佢都無走過堂 我覺得已經算係咁 反而我就成日遲到

我又無你咁沉嘅 做下其他嘢分下心囉 都無咩可以做到

有話出,但我淆淆地,望住佢對眼都難,仲有係佢隔黎 腦袋會空白左EQ下降

Same 但呢個係我依加嘅那情況
呢個sem就嚟完 我就嚟要同佢講byebye....用眼神講

你地係比果個人既言談吸引左
定純粹外表

唔緊要架 咪享受下失魂落魄嘅感覺 出咗嚟先算

hehe
真係會成日想見既咩

我好想見我EX

約啦

有但無可能

佢唔肯出

好想見男朋友

有，但佢好忙

忙點

咁高竇既

有

做左成廿年毒撚，從來未比人注視過
或者係單純因為佢會回應我既視線而受感動
往後喺break聽佢同其他人既傾談而更加鐘意佢
但係當我泥足深陷既時候，佢突然間變左突然唔再回應我的視線。
可能完sem，夢都要醒啦
最後兩堂，好想再見多佢一次個個charm既笑容

好想有人開解下我

漏左答，咁佢樣係唔差既 但最吸引我既唔係呢樣
伴侶都係搵最投契既人嘛

大學個制度根本好難識到女仔
個個sem又快完 下個sem又另一班人
就算見到鐘意既人都好難熟落去
唔熟就算有佢電話 都好難直接開口
因為大家既關係永遠總停留係pj之間

咁你試下主動d
正正自己係超級被動撚
所以會叫其他人主動
就算做唔成情侶都叫做試過嘛

咁襯果個Sem一齊上堂就去識左先啦

平時幾耐見一次

樓主想見邊個

就係冇
你想見到邊個

我都係 想日日都見到男朋友

你地又知男友唔想 係咪佢話想要有私人空間

有sy

Same here啊巴打

會特登等埋佢跟住扮唔係好望佢 好想識佢但冇咩勇氣 只可以望

呢種矛盾心態 係最美好既事

識人啦

我都冇

扮野

無

同你一樣 佢回望個時唔擰轉頭已經用盡曬我d勇氣
見住佢同成班莊員一齊 我真係唔夠膽走過去搭訕
但願之後仲有機會見佢啦

我都係，我返工要坐3程巴士，尾果2程成日見到個女仔，263->49x
灰色袋果個女仔，我好想識你呀
我之前啡色頭髮，前排見工染返黑色同剪左7頭，我見你有笑到

如果見一大班人唔夠膽搭訕咁不如試下玩具facebook或者ig或者snapchat inbox佢啦其實唔使咁驚嘅普通識個朋友傾下計啫

男朋友 好想日日黐實佢

正常男人都要比D尊嚴，佢成長背景係咪好少獨立嘅機會？
利申我都係咁樣嘅男人

X3

痴漢

其實大家唔係同路人，唔知點解好想見佢

咩野人黎架對方

同我呢個毒撚完全相反，世界仔

但呢種美好既事已經冇再維持

有時會比一D同自己相反既人吸引
特別係有時對方做既野正正係自己想但又唔敢做既野

但係我明明極度反感呢類人，好矛盾

咁唯有將呢段經歷記響心 記住曾經月有個咁既人令自己心動

矛盾只因深愛著
有時鍾意一個人真係好冇原因架

今日完sem啦 總覺得奇蹟唔會發生喺我身上
好悔恨自己從來都冇勇氣 但又無能為力 (追我嘅我又冇感覺 ）
要面對社會壓力真係好難
縱使只係曇花一現 但我會好好記住呢兩個月既夢
希望你開心幸福就好
多謝呢度比我一個抒發嘅途徑

難得遇到個令你念念不忘既人
不如試下真係行多一步 睇下點搵佢Contact啦
介唔介意分享下你比佢邊一面吸引到

有 但唔係我男朋友
我知我賤有冇人可以點醒me